[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1033)

齊齊贏大錢

我贏

你派

BOT

比我

客隊365仲讓緊

12M

咁都有12m

1:1

1-1
半大cashed

究竟係咩劇本呢

半大

巴狗對psg個場
首回又係4:0

插水

6:1

射得咁差都入

唔洗退出巧感動

馬後炮撚又柒一鑊

宇宙巴 有無水？

1:1完場 通殺

客入未

依場無水了
熱刺第一隊入波，熱刺+1
唔中我就退出三個月波post

主隊下下都唔係踢波，踢腳先

CHING撐你,垃圾皇點會贏到

刷角阿屌你老母

收到風角大

柏斯波利斯 刷角

多謝宇宙巴

Ching sick ball

2.5b -1

其實講真客隊擺明唔攻 主可以勁小小？

鏝個場乜都大！！！

上呀希拉爾 黎多球12M

差啲有

內定波黎 睇live睇到眼凸

有角未啊

我都睇緊 主進攻真係廢 上次作客40係正常 仲要紅牌

2比1

2.5大cashed

goal

SHIT,客隊快追和

客隊高成班波

依下2比1 客隊明放水 完全唔守你

大波波

吊你老母咩希拉爾

似睇緊Discovery channel有堆犀牛帶波

亞假永久blacklist

岩岩仲跟咗位巴打入咗客

旁述講既知識比依場更精彩

客無架啦,明顯出副選等完場,只要輸唔到出局都唔會攻

希拉爾刷角

笑死 主個前峰真係好撚on9

屌 半3全3

好撚彩無買c小

5C 快上

6.5 7.5 8.5

9成不會了

6C

又c

場波衰撚過港超
冇人逼又甩
隊友冇走又傳
臨時演員隊嚟

ALLIN無入球

俾C

2:2

2比2

燈到我,利申無買,同埋買左客盤

cup佢老母啦

反cup lm ok?

走盤都拜神了

笑死 兩隊真心假到 唔回防

7C

啲c突然又刷到咁快假到

客隊頂實就夠了

又係4球?

7.5 8.5

依啲波 無輸已經好開心

比多3c屌你老母

單數已死

買主點會輸

客差啲cup埋 推開前峰都無12m

刷多3c阿屌你老母

2-2 FT

3分鐘補到2分鐘就吹

巴打出返嚟 回水

有無清一人出幾場串埋⼃⼁⼀⼁乛⼀⼀

幾c完

皇家馬德里
曼城
利物浦
比錫達斯
莫斯科斯巴達
飛燕諾
RB萊比錫

7

利 rb

好在頂到 無啦啦爆c 嚇撚死

本來7串1都已經博 仲要有利物浦

夠疆你就大大注買主+2

若要生活好

曼城讓一球真係派錢

利迷子

我從來唔買利盤 只會買即場 因為你要睇洛失雲係唔係到 加佢即場表現

又等到轉盤

熱狗（皇先高後被追，和波打撚死多仔）
鏝（哥狗屠殺）
賤種利對家，不解釋
西維爾（大賽穩陣，呢組有雞偷）
Rb（主場波）
比錫達斯（呢對野堅唔係講少）
殺哈達(荷蘭足球辣殺）
多仔（怒炒）

見到丙朗空門0.5碼唔入
心諗托9都勁過佢
叫做扭過龍門，仲有5碼先唔入

冷門心水
熱狗和
曼城和
莫斯科主勝

皇家馬德里 [-1/-1.5]
曼城 [-1]
RB萊比錫 [0/-0.5]

唔睇好多毛同猁

得啦得啦
收檔啦

你好

利個場.主輸3球先輸錢,抵玩

輸錢都抵玩

垃圾利入到3球先講啦,你估曼城咩 唔輸偷笑啦

今日輸左一皮

cap 定圖binc 先

得一場波都輸一皮

反而我覺得鏝贏唔到盤 定係我諗多左
大家嚟投下票

：贏盤
：走盤or輸盤

曼城贏撚到意假一哥咩
英超 辣殺

有六合彩

摩納哥0:3波圖
波圖1:3比鍚達斯
摩納哥?:?比鍚達斯

點做到

2:0 比錫

1:6

Mc買細皮球會唔會好不智

贏撚柒硬

睇banner睇

未來熱個陣咁廢既

強強對決 必定細波

鏝派錢波

咩APP

阿古獸有sub

Forza

真馬3.5s

飛燕諾受讓

曼城 細波派錢

買曬細波下盤 電話最好唔好響

馬里博爾 0-1 利物浦

Sick ball ar

大賽梗係買細

曼城輕鬆

250！

我鋮

飛燕諾受讓都覺得怪,已經1:0

波圖dllm

鏝有冠軍相

但可唔可以唔好再入

利半大易到

你個名 改一改 雲加派膠的

0:2

勁到~.~

賤種蝗角細易到😂😂

2:0 曼城輕鬆到

我利 終於屌打弱隊

我鋮！

屌 收手啦

有得J好J

痴線 發曬癲

居然最穩係利撚

英超正氣到 買左蝗大獲

會唔會456

我鋮屌打了！要去魯營打大佬

曼城76%控球,打緊意甲榜尾咋?

放心 熱個陣不了

鏝變左以前哥狗隊巴塞了

行雲流水式屌打死你條廢柴

牛閪聯入未

嘩，英超掘起，輕鬆半大

Rb咁博做乜

斯巴達！

40比0?

屌多仔唔撚係開細呀？

食左兩隻角

利記正氣

0:3

鏝利多半大3x1爭多仔

kane差啲入

19分鐘姐 半場有2

勁

RB

反手定同路嫁

波圖

你估下

利撚輕鬆到

比少少尊重雲爺爺

痢係咪盤都唔撚比我走

下場我阿王者歸來

咁早入波頂唔到㗎啦

多仔半大please

上一場見你啪啪啪之後..

可以點走 0比6啦

唔好講 笑屎

可能下半場3:3 呢 利有咩做唔出

利迷子又大勝

被迫害 唔計

補番個客其他

張狗福星

又話大賽細波

皇馬囉

薩克達反cup go

多仔囉

4C RM

重有摩納哥

多仔全細輕鬆gel

曼城無極限 由你後場壓撚到 條蟲都過唔到半場

入球冰封俠

利3:8

5角,黎料

攪錯，又話若要生活好，勿買利勿浦
買左對家，輸到3比0
真係食左屎

迪世三中楣 屌

CHING換上網

猁將聯賽的冤氣發洩到隊魚腩到

7分鐘前

熱狗入未

用電話線上網

利記買親都輸 以後都係避

曼準備30

多仔半大收皮

下句其實係all in利物浦

熱

真馬

垃圾皇

買皇個D真係

賤種笑到我🤣🤣🤣😂😂😂😂😂

KANE後腳型到

3.5S頂住呀

屌你老母賤種蝗

熱第一次入皇波？

比錫針

係

認真的 真馬點都唔會輸 頂多和

笑到.差d 0:2😂😂😂😂

法卡奧

輸鳩硬,己經大不如前😂😂😂

爛馬仲話讓一球
比人入番轉頭，
我今日買左乜野，點解食左屎咁

英超痴撚左線了

施丹打左電話比我 話下半場追翻

7c

多蒙特同賤種蝗都係仆街黎

差d 紅鳩埋🤣🤣🤣

比錫

多仔 仲有10分鐘 俾2球我

Own goal尼？

場場半大 除左濕鳩多蒙特

點解先過得30分鐘

8c 易能到我😂😂😂

多仔堅廢

8C

YES

拿12M

波圖 同最城細點頂

我鋮救12m

MISS

賓斯馬個仆街幾時死

臭閪圖

我鋮好野 神龍來了

斷一場多仔半大

依個龍勁過巴禾1千倍

9c easy

四串一半大、五串一半大
中

多仔做緊乜9？

如果賓斯馬踢踢下死左就好

英甲都半4:0

波圖跳落大峽谷

me

真馬12m

你老母穫加訓醒未

RM 12M

半大得多仔開唔出

Rb goallllllllllllll

得多蒙特

買左全大 半零全四好嗎

多狗
全半大

以為41

8場波。7場半大

8場歐聯揀3場買半大過關竟然會揀中場半0

RM -2角收工

波圖追和心足

3:2

痴撚線，場場大波都開到係輸多狗

rb3比2 幾多百倍

不要再說了

訓了頂唔順

Gun

1比1都訓 靠你嫁大佬

半大聯

對住垃圾賓周,無力了

Rb守好d啦廢物

牙朗一個人ok la

雲加星期四賽程好無踢

唔狂jer我

薩克達上盤cashed

西維皇馬

摩納哥又輸
星散連歐聯法甲都冇了

賤種蝗上盤收皮頭號戰犯賓狗馬

邊個估到比錫達斯會全勝

好撚癲 土超頭3場全勝 十幾年無了

估到啦

想問我城是唔是玩緊波唔去了？

唔識講 反擊有既 但去到最尾個下真係

多仔

笑死

柒到

賤種蝗比一粒輸半格ok?

C7首名入球2.8賠
食黃牌8賠

買佢首發事項入波先真慘

如果大唔到，我希望多仔輸

西維爾咁廢落去打歐霸喇
你老母

賤種蝗唔換人

Mc2:1

mc

Mc 唔入就俾人入啦屌
鬼唔望你輸埋佢

開唔到上盤既輸埋去啦仆街

西維爾😲😲

熱狗出絕招 無限拖時間

買左3.5差一球囉又想拖完場咁
賤種隊真係賤種

賤種蝗 食屎啦

狗真係狗

Rb半8全8...

屌比夠17c啦

飛燕諾比狗屌

買左薩克達

打多佢都扳唔到平就收檔啦

利

荷假都買

Rb刷角未

啱

賤種蝗全隊一齊死撚左佢啦 踢到咁撚柒

搞掂

Gel 90mins

5-1

斯巴達入5粒都唔刷一角比我

Gel真馬3.5s

鏝垃圾波

Gel爆

西維爾真係傻撚左，個隊俄超黎咋

半2全2

作客俄羅斯

垃圾曼城剩係識對弱隊刷數據
勁少少都唔敢搏毫無豪門風範
你由始至終都只係垃圾暴發戶啊廢柴死鏝狗

我地利記咁撚正氣既今晚

凍死左

明眼人一睇就知戰術黎 迫害利

多仔今晚咁肉酸

Rb完未

俾返個上盤曼城la

賤種夠肉酸

領先後面6分，最後兩場刷得失都搶到首名
睇住黎食唔贏都無所謂

比人兩個12碼
曼城上盤得半格 慘到

刷得失真係夠熱刺刷咩

竟然贏得RB一注

其實呢兩年首次名都冇咩所謂
總有幾組係頭兩名都硬野
有幾組就頭兩名都廢既
計埋其實首次名必要係冇咁大

Black list多仔

挑戰墨假
盧保斯 [0]
藍十字 [0]
利昂 [0/-0.5]
莫雷利亞 [0/+0.5]

lm

唔洗客氣

吾洗退出 宇宙巴好勁

墨假8點大家點買

迪祖亞拿

秒收錢

藍十字

球場燈壞左

退錢吧,買左主

中斷乜撚野呀？

熄一熄燈...

收左第一球錢

買左藍十字第一球

Av單機。。。

比賽中斷係點計？

屌咩 買左客盤呀

唔會
當單

咁點呀 壞撚左就算呀！

如果真係斬 會退
下次google下啦 費事嚇你

唔夠打就熄燈

黑到個場都黑撚埋

9點半大

入一球就斬 我屌你老母呀

你個野壞左呀

9點細波

牛屎聯半2全2

4*5 差波圖

開返燈了

支燈整返好

係傾好數

藍十字 上啊

8.5B

球證唔肯OT

9點半大阿屌你老母

2.5s

有聽我講既手足..
利記-2都唔怕

輸晒

12碼都唔入

刷角

屌你老母半大阿

唔知我燈力如何

又12碼

12M 2連擊

屌你老母臭閪

買撚左第一球藍十字

佢老母第一球點入嫁

又12碼 睇黎我燈力十足

盧保斯比粒得唔得

屌你老母原來3球12碼

8點同9點買咗大
對家可以放心

12碼唔入比到入

真係垃圾波 牙朗咩 12碼大賽

無野講

豬撚曬

藍十字cup7佢plz

球證買左半大...做到咁出面

2球12碼 球證擺明重注咗藍十字 等收錢 逼害細波

3球

唔洗訓？

泰格-1gogogo

藍十字
老虎

堤格雷斯大波,藍十字盤,盧保斯盤,莫雷利亞下盤

堤格 利昂半大阿屌你老母

藍十字
老虎
利昂

無人要阿特拿斯

盧保斯試下走盤plz

不啦

利7.0 底豬

藍十字差1c
快d

入佢老母呀盧保斯

莫雷EASY~

咁快入

Me

agger

利昂打假波
我注半大呀

利昂cup到 小妹汽水罐插屎眼

老母斯對賽打呢隊主場全勝
今次俾人反底

走盤啦盧保斯

藍十字快入

盧保斯追和啦，求你

利昂場波補都唔補

盧保斯我屌你老母

屌你老豆 藍十字入未

又12碼 吊你老母咩

Cls

一場4個

三個12碼 頭寒啦

藍十字GOAL~

無12m就唔識入

藍十字真係吹到入爲止

真係輸到笠水 唔係就買藍十字第三球

咁都判手球

藍十字cashed

再有12m真係報警

2.5s你三球12m爆我 有無天理

有晒劇本球證贏

本身四球

比多球12碼ok?

球證MVP

No

係有判 唔係有判 無12m個兩隊識西入咩

第二球射果條友 我求其捉個連燈仔都入

藍十字果場補6分鐘

仆街實有劇本

老虎入多粒
利昂cup

是咪要買定2:2

墨超輸曬 利昂反cup

藍十字o黎多個12碼plz

點買

屌 睇錯

嚇死寶寶

主ng

封左喇-.-

3.5s

藍十字
FT 1:2

屌你老母，輸撚哂佢唔好撚中啊#

堤格雷斯大波呀!!!!

Gchi

咁又唔好 你起碼中返3球 比利昂反cup先

豬曬琴晚R聯贏果啲

痴撚線墨假

快cup

同路

ok

4x1 差利昂

入1球就HEA到完場你老母呀堤格

利昂假波未 反cup啦屌你

還我血汗錢

利昂快cup

唉 朝早全輸

80分鐘無入球,食屎狗

普馬斯反廐，屌利昂垃圾

輸突
琴晚然曬都冇用
墨假

同路啦 12m三球個場逼害細波

一世都會記得3球12m開大波個場

今朝執左啲， 岩岩又入左即場角大，依個禮拜幾好運

莫雷cashed

leon10分反cup

追和就得 唔洗cup

麻煩刷一刷角

又唔撚見利昂有12m屌

20垃圾

阿特拿斯(主隊勝) 和 莫雷利亞(客隊勝)
7.00 3.36 1.46

下一隊入球投注指南(第2球)
阿特拿斯(主隊) 無入球 莫雷利亞(客隊)
2.10 3.25 2.88

個賠率咁有趣既

莫雷拉 麻煩你打佢兩鞭啦

墨假下次都係不了

輸1.2k

莫西拉 gel

屌返注主隊下一球先

墨超不嬲都垃圾

駁唔刀

冇問題

墨假俾多c

又同提格嗰場一球到尾

阿特 cup 派100

Ok cup

1:1ok?

主隊ng

-2c

主呀

莫雷屌多球喇

角呢

10c

1:1 都派100

-1

比多1c我啦

G chi

11c goal

11c goooooooooooooooooooooooooooooooooooal

13c -1c

角完就goal啦 12m

快絕殺

賭成朝輸60蚊

墨假：
5場有4場一開波秒入
一場有4個12碼
兩場秒入一球到尾
點玩

上場

今場去馬 西鑽主場讓唔起人

西鑽晉

波post已死

宇宙巴今晚有無水？

6:30 上海性伴侶立於不敗之地，否則我退出波post半年

跟 多謝宇宙巴

跟了2k

個時間越黎越長 1個月,3個月,半年

宇宙巴不如開post出水 好準

想問下點解對上海SP咁有信心??
利申:真係想知

紫sir勁至仆街

想買3.5大

因為場波好真，完全無劇本

西鑽主場都平手

買左全場和

客盤,3.25大,10.5大

有波賭都咁靜,波post已死

仲未半大

365 2隊晉級一樣

馬會平手睇好上海？

馬會推介要左西鑽

侯克快D四十多碼入番球先

出面好多做紅鑽讓平半 有冇咁著數

紅鑽即場落飛落到,仆街了

紅鑽好穩 今鋪fatfat

主隊㩒屌...

性伴侶

真

睇中咩單位

1:0，sor

玩

玩完

1角 1入球

紅鑽 cashed

fg 輕鬆到

有冇手足紅鑽盤

黎個時候好難買

西鑽都反底

仆街西鑽打亞冠咁撚勁

下年冇得踢
唔去盡等幾時

原來聯賽係留力的

屌你上港執左佢啦
奧斯卡係咪屌大媽屌到腳軟啊

俾佢聯賽欺騙了

瘋狂刷角會有回報

說好的SP呢

上港廢撚到

買細波穩陣

唉 半大又死

侯克鳩射完未

佢唔鳩射都唔方入啦

唔鳩射連射都冇

唔好燈

有大把性伴侶盤 進級陪你

上港又成隊亂哂

知啦 唔好撚煩啦

仆街你個三件巴西友猜多幾腳都猜撚散人啦
咁急放直線拓咩屌

反手反到出撚曬面

反手反得咁樣衰

屌架妹真係身體好

角大easy cashed

侯克俾人踢左幾多野

我諗起之前佢幫辛尼特拍個廣告

踢佢 人地應該斷腳

有人又輸

10.5高水收到笑

8.5

-1c

2連

easy cashed
狗會傻仔

我迷失在.* 這場_×°刷角遊戲°°°×

追大

什麼大

c

追和啦垃圾中陸仔

4c

2:0

幫叫

樓上？

好

4 more c

腎三咁都唔能入

保守都18C以上

15.5 上船區

1比1未呀

比多3角啦

試連c

上海狗 仲唔刷角

比多1角

3個c

西川鳩作尾能到

智障今場守得咁好 平時係聯賽收左幾錢

2c

on99 sp 癈撚到呀

奧斯卡 艾傑臣含撚啦垃圾

比多兩c

互含

有無人想睇紫貝推波圖

唔係下話唔俾番控球人都得

有

比多兩c我

唉點解咁傻豬買sp 架

跟！

幾c?

14c

14

個三件巴西友兩件都廢既

淫鑽入決賽
比西亞狗大炒

候克咁都黃

4.7 cashed

？

係咪退出波PO

0210 17-10-2017
23:58 讓球 星期二 1 柏斯波利斯 (主) 對 希拉爾 (客)
客 [0] @ 1.74 $500

$500.00 $500.00

佳童年代就跟你

卡拉巴克[+1/+1.5] 對 馬德里體育會[-1/-1.5]
又係一個靚盤
馬會好野

呢個盤好似和波多

下體會信唔過

已買卡拉巴克

拜仁車仔作客開一樣盤,2場都1:1完 波蛋

卡拉巴克..
我就唔識啦
我只係知道..
馬體會剛剛和到巴塞

卡拉巴克 [+1/+1.5]
曼聯 [-0.5/-1]
士砵亭 [+1/+1.5]
巴素利 [0/+0.5]

車太低水唔鬼要

只出一場
馬德里體育會[-1/-1.5]

人地主隊泊巴士
馬體主攻都唔知入唔入到一粒
歐聯冇弱旅
但係琴晚利物浦又大炒喎！
唔信施蒙尼，頂多贏一粒收工

唔買馬 不如唔好賭

利 食撚左春藥

卡拉巴克
由第2圈打入黎
已經係弱旅既表現

雖然下體係打防守勁啲,但進攻都無你地想像咁1廢 我諗2球應該無問題

Yes,下盤派錢
有幾多買幾多喇

其實我冇話睇低馬體會
我都係睇盤覺得下體未必贏到咁多姐
呢啲深盤買下盤一定係大風險, 始終實力有一定距離, 就好似尋晚多同利咁

唔信車仔贏到盤

Want buy big

下盤真理: 歐聯買得弱隊下盤,你就預左比人強姦90分鐘,強姦完90分鐘贏盤係BOUNS,輸盤係正常

sad but true

低水到, 陣間贏得半或者贏都贏唔撚到

拜仁想追角

但係隊些路迪好似唔識刷咁

轉左盤了

些路迪有機會刷角咩

馬體會 大

主盤 練心

求link

單邊刷11 唔知佢刷唔刷到

入波未

買左下盤...睇落主又唔係咁差姐
同埋要馬體做主攻又難d...平時西甲作客對弱隊...成日都拉牛上樹...頂多1粒收工

車仔賓周上盤點睇？

佢廢起上黎根本係幾廢都得呢

嘗試下唔mon實比分 睇下劇打下機就好快入

已買細加主

9.5倍

買下體大波係咩心態

馬體發緊力

睇嚟個上盤都幾難開得出

上盤rip

主隊係咁落飛，好能似局

半場有4c叫我

屌

上盤都買

下體渣撚到

主個龍幾勁

真係好撚廢 幾球單刀波都唔入

下盤穩了

主最多輸1球,真係呀婆都識買

屌 馬禮入兩粒得唔得

買左5x6 扑暈自己算

同鍠果場一樣閪

作客讓一球半都買😂😂

吊，真係半和

我

半細

會唔會咁廢

下半場繼續練心

換費托啦 加美路好廢

馬得里兩隊都係咁垃圾
鍠就鳩斬
下體就鳩喺中路撞牆, 撞到甩鬼晒

我真係屌佢老母

以為王子走左添 原來仲起度

追po見到宇宙終於玩出火

因為我跟左

打個飛機先,返黎就差唔多夠鐘睇贏幾多

買左主盤揮手 準備收錢

打隊垃圾都完全無優勢,廢到

琴晚多蒙賊翻版

越位廢到

主fg

卡拉巴克 刷角

馬德里體育會

加咗注主fg

0:0完場,SUPER~

和波都唔刷角 馬體會正西隊

依家先換廢托入黎頂加美路

主紅左

劇本MODE

買少少客勝先

下盤真係穩到呢

請不要消失希望~

球證已經食咗2個12碼, 仲要有接觸都當插水

不過紅左個打900,更加難入 下盤穩

有無咁渣

馬德里體育會
入一球收番一半啦

下體做乜鳩

黑哨都嬴唔到牙? 下體會

入未

呢啲波實絕殺既

隻哨真係黑撚到

真係和

垃圾

出局啦馬體會

卡巴拉克痛失兩分

賤種車又走出黎害人

呢個真

列強集體狙擊雲加
西維爾,拿玻里,馬體會,多蒙特

都差唔多出硬

呢個盤真係和硬,打3場和3場

施蒙尼隊馬體越教越差
剩係識守唔識攻
大佬人地泊巴士又唔試下遠射或下底傳中
下下中場45度鳩斬過去
真係垃圾嚟

次次靠雞巴文CARRY

主要班殺冇乜速度，過都過唔到人

希望瞓醒見到曼聯贏全格

哦好啊

獌 羅馬

曼車

車不了

貢多場 得羅馬買得落

上盤已死

曼角小全日最易

羅馬針

車仔1:0

羅馬ng

祖0-1

反而曼聯不妙

上盤已死 訓得

蛆

士砵亭頂撚到完場!!

認真蛆反cup可試

我無錢

意甲

刷到十角就比蛆追和啦

羅馬

49000入未

獌冇樣掂

賤種拜易到

比人女女女

要報驚了

係咪又出動到黑哨?

但我顯示仲係0-1

fake完對家了

樹熊jpg

些路迪全隊斷腳 🙏 回程空難死 🙏

笑左

馬達真係可以執包袱

打賓菲加都咁

得19000個場無入

蛆1:1

有錢買反cup就好了

拜仁好波

賤種曼廢能到

Molamola

19000 4c

入呀！

LKK快點打出你個身價

轟2:0

羅馬屌你老母.

19000 5c

羅馬串左曼 訓得

入波呀19000

6c

莫斯科

咪掛住刷

入呀diu

夏三世勁到

車2:1

又可以嗌番

換走左安76 D排陣勁左好能多
條ON9安76淨係識玩埋D右腳打左路左腳打右路D ON9戰術

曼聯差d 12m?

比人

曼聯 入波
車路士 入波

巴塞rc

Pique

中央綠軍cup到?

笑能到

why今季D意甲波咁少角既
暫時咁多輪意甲都好明顯角細多過角大好多下

巴狗又想靠og贏1:0?

車狗羅馬半1全11

曼 快入

不妙

有種差唔多比人入嘅感覺

十足下體會個場。。

獌

終於入

賓周個龍笑撚到我

羅馬反cup

買左下盤真係唔抵。。。

車仔輸埋

唔洗睇了 輸了

賤種車笑到我😂😂😂

車路士 入波追和

車路士 入波反cup

車同祖都係垃圾

獌啊

車仔贏改名做反雲大隊長

一個月

fake完對家又應驗

蛆反了

屎砵亭頂實半格

曼角大真係派錢

派漏左我

好耐冇試過全中

車狗 你做咩撚野？

羅馬 曼
祖w

串咗4x5，其中有賓菲加下盤
瞓醒睇到係咁撚樣輸

屌你老母 唔要就贏到仆街 要左就比人連入兩粒

原來係你

原來波post已死

人呢

盧卡

Yes

有波冇人屌

墨假2x1半大 中左派100

me了

LM

咁耐都係1033

角細 大波

買左榜首對家

普乜狗 1:0

半大-3球

蒙特雷
追和反CUP叫爆區

墨假個榜首係咪買返o黎嫁

依個月買咩都豬 蒙特雷反cup無望架啦

蒙特 讓球 幾多倍？

蒙特雷
SHOW你既榜首實力出黎

射爆佢

2.11

榜首o個2隊係咪夾好左一齊失分

9.5b有2倍就入貨

個個都蒙特雷

今次仆街了 買左CF
2隊都出副選？

2個上盤jump

又黎秒goal半細

半場先追和

落後左仲唔刷C

快手反cup唔該

蒙特雷
阿美利加

買定 no goal la
同尋日一撚樣

想買角大

你地覺得點

2場榜首都比人屌打緊

屌又豬曬
榜首喎

假波

jump

10.5大 go go go

Gg